一句講哂 無忌同小昭有冇上床

🤔

樓主係五毛,關鍵日子想洗PO

#2係弱智 不願面對事實

小昭番總教應該要驗明正身先，如果扑左佢地成班都燒死左啦

樓主ON撚9